陶傑：快支持林鄭「迎難而上」，加快通過修訂「引渡法」，千萬不要退縮呀。

美中貿易談判，川普露出底牌：與其放虎歸山，不如一棍打殘。

香港股市，半日大跌千點。

美國已經嚴正警告林鄭：若敢頑固堅持修訂所謂罪犯引渡法，置香港美加歐洲僑民於險境，外國企業會開始撤出香港。

「好打得」的林鄭，相信一定不會被帝國主義八國聯軍的欺凌壓倒，否則她就會遭到中國人民的鄙視和歷史的唾棄了。

快支持林鄭「迎難而上」，加快通過修訂「引渡法」。林鄭，千萬不要退縮呀。

港獨派：19投共！

香港樓價漸見曙光

焦土撚根本要支持逃犯條例

支持

99.9999%過硬

想大跌四千點

強烈支持 香港馬交直接回歸偉大祖國

廢除港紙馬交幣 轉返毛澤東紅紙

立即批鬥香港馬交中上層偕級 收歸所有財產為國庫所用

香港外企=上海外企

「好打得」

又一次見證連登仔精神分裂，究竟屌唔屌19係投共好，
我一早講過引渡法就係焦土啦

焦土

一路嗌取消關係法，一路反逃犯條例

佢哋覺得美國會為咗人權取消香港關係法，但唔會為咗利益取消香港關係法，笑到我呢

毓民拍擋梁台長講笑話支持 = 投共
19支持 = 全員潛水

睇下可以拉鋸幾耐啦
廿三條都拖左十幾年

但而家比侵侵撚緊
廿三條升級做送終
捉政治犯變做任何人
本身係想管治香港,要一國兩制名存實亡
但而家目的唔同左
個種心急同想回血既意味好重
拉鋸時間會縮短

仇狗支持焦土就幾十負評
19支持焦土就0負評

19才子, 你叫連登仔點跟呀

19好曲線喎

直到咁都曲

真焦土

老實講，如果作為年輕人，就應該舉腳支持逃犯條例

傻西司機見撞山照踩行油隊埋去、船長揸鐵達尼見冰山照駛埋佢
你阻撚住佢去死咩，乘客快快跳車、坐救生船自救算數啦

仲特登星期六劇透

垃圾兒燈仔中文U都出來吠
曲直都分唔出，摺埋收皮啦

才子明顯曲啦，投乜共

支持林鄭「迎難而上」，加快通過修訂「引渡法」。林鄭，千萬不要退縮

遲早都係死，不如快啲死

前面陳述引渡法一過，大部份商家佬走晒，係直
後面串林鄭迎難而上，係曲，
即係話佢認為引渡法係焦土，但佢本人並不贊成焦土，
咪揀啲自己啱聽嘅部份嚟放大。

我共又贏

中國又贏一場

細蚊仔唔知咩叫曲線抽水，做左幾多年人呀大佬

支持19

梗係啦，反對正儍仔

你隻支那蝗真係曲直不分

斷章取義

佢一直既主張係你要奶共就奶到底，唔好一面話國際城市一面就奶共
食兩家茶禮，兩面不是人。

其實仇狗冇支持過焦土

回歸大自然添

飯民反焦土架喎，仲唔出黎屌陶傑？

好想睇林鄭西住面認輸

所以7婆真係好柒
依家支那俾人打又唔同人地榮辱與共

興奮

侵侵提一提都可以啦

呢d 似泛民會講既野多d

咱家有咱的蟈
不容外來勢力說三道四

真焦土份子

買定沽

有bno更加唔好阻止佢通過
證明佢違反聯合聲明
大大理由要英國俾bno平權

明明串鳩緊條八婆同話緊比條八婆知你堅持就好大想會咁

仲未支爆

你幾時見過兒登仔有腦

成個po都係直必腸

支持攪炒

所以我不嬲都好支持

反話都唔識？
連登係咪弱智到咁

志不求易，事不避難

曲到咁都睇唔出

蕉土派都仲拎黎promote

唔過正契弟

今晚記得要聽光明頂一定好鬼精彩

港官無國際政治觸覺 以為係純粹獻眉 送完禮無手尾

大家睇下最新個post
如果19無quote錯料，港特府真係澳特府都不如